屌你老母條草長左搞到巴禾預判衰左

好撚黑
條草長咗都有

黑鳩入波.....明黑鳩你，吹咩？